古天奴離開利記之後終於拎到歐冠慶祝區

古sir好波！

唔洗返疤了

疤要唔要俾錢猁？

要

巴係咪仲要俾5m利

唔洗,FAKE NEWS

Fake news

歐乜撚野冠

咁都好，唔駛咁慘

至今世上邊個球員可以一次過幫助兩個球會？我古世一

話要去巴贏歐聯
點知要借去拜先贏到
贏左歐聯 而家夠資格返利啦

踢利要有啲咩資格

而家都冇球會要佢
話想返利 利又唔so佢